莎莎女婿陳振邦：努力做嘢可以Full Pay買樓

樓價癲升，有首期未必過到壓測，要過到壓測就未必夠首期；對於年青人置業難，威威洗衣粉太子爺、莎莎國際（0178）女婿陳振邦就寄語：努力做嘢或者就可以Full Pay買樓上車！

陳振邦接受《明報》訪問時表示，上車夢縱遙不可及，亦不等同要放棄。他建議年輕人先專注工作，等事業有成，或可意想不到地「Full Pay買樓上車」，陳又反駁別人認為他是富二代、「唾手可得」，稱自己落手落腳處理家族生意，幫爸爸做營銷、幫外父睇舖、物色新舖地點；新公司THEBLOCK GROUP改裝工廈工作室的各項事情，自己亦親力親為，「不假手於人」。

陳振邦為威威洗衣粉太子爺，2008年時娶莎莎主席及行政總裁郭少明長女郭詩慧，其後於莎莎任業務發展經理。